12k 打機list 求意見

CPU: AMD Ryzen 7 3700X $2,570
Motherboard: MSI MPG X570 Gaming Plus ATX $1,599
RAM: ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB - TITANIUM $760
SSD: SAMSUNG970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVME 3.0 x4 $1,599
Display: Gigabyte Geforce RTX 2070 Super Gaming OC 3X 8GB GDDR6 $4,199
Power Supplier: Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $850
Case: Be Quiet! Pure Base 500 $599

From 法奧 Total $12,176

想巴打幫手睇睇條list有冇咩問題?
budget 大約11-13k左右
主要用黎打機同睇戲多

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x GALAX HOF OC Lab Aurora 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,130

唔該巴打
想問下隻牛洗唔洗預大少少，我見張display + cpu都over 700，麻煩晒你

650w都ok

唔該哂巴打

有缺貨出聲啊

諗住過兩星期岀糧先買，請問下而家好多都缺緊貨？有冇咩hardware最好買定先？

而家疫情嚴重 咩硬件都會中招

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x GALAX HOF OC Lab Aurora 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,346

3700x唔洗上x570
將d筆值放落顯示卡仲好

唔該哂巴打我再諗諗到底轉唔轉細版好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Aurora 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,315

atx就咁

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x GALAX HOF OC Lab Aurora 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,515

麻煩哂巴打

Motherboard: MSI MPG X570 Gaming Plus ATX $1,599
RAM: GALAX HOF OC Lab Aurora 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE 799
Power Supplier: Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular 719
Case: Be Quiet! Pure Base 500 $599

RAM、Case同隻牛都冇貨，MB可能有，巴打有冇建議轉邊款好?

Rtx 5700 xt

1. msi lower tier x570 is shit
2. ram 可以用d10 / d60 3600c18
3. psu : tt gf1 650
4. case : tt s300 / c35

咁MB轉邊隻好咁多版本真係唔多識分佢邊隻打邊隻

asus tuf x570

唔駛啦
我3900x + 2080
都係750w

唔該巴打

明白thanks巴打

唔心急
可以等b550m
留錢
up grade 張display card

b550 無期